其實環球個dark universe都算廢

用返盜墓迷城既名 大部分人睇完都唔知你係拍緊dark universe，結果個個用左睇盜墓迷城既期望去睇套戲
最緊要之前拍左果套吸血鬼 德古拉完全無左回事.....
起碼客串下都好...

最戇鳩係環球嫌之前套德古拉又爛又不叫座
於是直接當德古拉係黑歷史
由盜墓迷城嚟頂替德古拉做dark universe 嘅第1集
點知而家套盜墓迷城仲垃圾過德古拉
不過其實我覺得德古拉幾好套
票房都唔錯
70m budget 票房過200m好似

德古拉其實都算唔錯

我都覺得唔錯男主角幾型

德古拉好wo

個時見佢留條尾，以為有續集

可能佢見唔收得,所以放棄左係DU度加入,好可惜
慢慢加D人,觀眾先會接受/知道到佢到底拍緊咩世界觀...

為國家入魔，型到爆